請問元朗花曱姨(藍扮黃鄉黑曱甴)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問老凤（曱甴#48234)你屙屎嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問人權教師爺(曱甴#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?